5歲深水埗男童 今天生日嘔吐後昏迷 送院亡

下午4時許。深水埗南昌街105號唐樓4樓一單位，一名男童被發現昏迷在屋內，救護員到場後，隨即將他送往明愛醫院搶救，惜回天乏術，據悉男童已病了近一周，但兩次看醫生病情都無好轉，究竟他因何病致死令人關注。警方在現場調查事件，事後帶走一名女子及一名男童返警署協助調查。

現場消息指，該名男童5歲姓潘，今日生日，有一名8歲兄長。他曾在上周三（13日）及上周六（16日），在父母陪同下，分別到私家醫生及明愛醫院求診，當時快速檢測亦對武肺病毒呈陰性反應，有醫生懷疑男童是腸胃炎遂處方相關藥物，但男童吃藥後病情卻無好轉。

今日下午兩時許，男童開始乏力，但仍有知覺，至下午3時許起身食粥食藥，豈料之後嘔吐大作，其後睡着了並陷於昏迷。有報道指此時母親友人來訪，見男童情況有異急忙報警，男童46歲姓廖母親即時抱子落樓。因情況危急，救護員到場前，據悉率先到場消防員曾在路邊為男童急救，男童之後在母親陪同下送院，惜送院搶救後仍告不治。

男童是否真的因腸胃炎致死，料需待驗屍去確認。根據衞生防護中心資料顯示，武漢肺炎的最常見病徵包括發燒、乏力、乾咳及呼吸困難。其他病徵包括鼻塞、頭痛、結膜炎、喉嚨痛、腹瀉、喪失味覺或嗅覺、皮疹或手指或腳趾變色。

是支那童？還是本土童？

rip

46 歲老母先得個5 歲仔

高齡產婦仲要屈深水埗劏房

早d重刷仲好

手足

雙槍雄！喺洪興呀標哥叫我黎殺你嘅！

睇過兩次醫生rip

下，腸胃炎咁就冇左個仔？？？

香港依家好多無名惡菌
毒娥不肯封關，乜柒人都可以自由出入

反而想知係咩病

警方在現場調查事件，事後帶走一名女子及一名男童返警署協助調查。

3萬，please!

食粥食藥之後嘔完就昏迷，死得咁急

你做乜鳩？

死得快好世界

勁多醫生睇症都勁hea

會唔會係食物中毒？

開啲肯痛餅返去休息下

R.I.P

特別係公立醫院急症既醫生

深水埗 早d走唔洗再受苦

個快速測試根本係廢既 可能中左武肺

感冒童

41歲先生仔，個仔天生體質未必好

母親即時抱子落樓

又唔係搭的士去醫院，抱佢落去做乜柒

嘔完aspirate?

人生無常 大把人無啦啦猝死

好慘

好夕唔識睇就是旦UP
由其急症室個班

我琴晚先突然嘔完
就見到啲咁嘅新聞

男人天性想屌後生女
可能係dna長年累月得黎既經驗

似嘔到窒息死左

我仔有唔舒服都去睇開果個兒科私家, 急症真係收皮罷

落毒?

深水埗唐樓早啲重刷對佢黎請都係好事黎

係
乜柒病都可以自出自入

會唔會係個腦有事

搭的士貴麻，仲諗慳唔慳番果一餐

RIP 重刷啦

藍架

腸胃炎應該好少嘔吐維持一個禮拜

抱定落街救護員一到就抬上車呀
唐樓上上落落幾撚麻煩

變種肺炎....

unnatural啲劇情咁

咁都係睇症狀先，再觀察
如果唔係，以當今資源，唔通唔舒服，就起手整個全身MRI 超聲波抽3筒血做晒已知病原體測試

呢d不幸事件，就係成個system 嘅collateral damage

白車可以衝紅燈 的士唔得

邊個再講手足果啲

屌你老母我見一個 Block 一個

手足

我前日都腸胃炎黎

睇下醫生啦，穩陣

有個大仔

幾分鐘睇一個 話睇得好都呃你啦

有時要照X光,只好硬食急症室夜晚真係咪撚去,等5個鐘都未到你

醫生亂講先係成件事既重點囉

依加慳夠一世

由細到大食毒奶粉地溝油

其實抵，香港養仔女冇撚用，食正苦過世算

RIP

可能aspiration呢

認同
希望真係惡菌潛伏社區傳染成家一齊死
消滅劏房階層，切斷貧窮基因傳播鏈

垃圾廢柴父母高齡產婦仲要個仔屈劏房真係唔死都冇用如果依班人死晒就冇租客，業主都冇得再搞劏房
租務市場亦能夠回復正常運作

會唔會諗住報左警 即卡抱佢落去
可以快啲上白車啊

啱啱睇咗私家
話我食錯嘢腸胃炎

雖然呢啲說話呢啲時候有啲冷血咁
但你又講得啱

你d手足

咁係咪等少啲救護上樓嘅時間呀
傻閪

有無可能係變種武肺

身邊有個高齡產婦，坐咗個女，細細個就糖尿病，到大個都要keep 住打針，打一世，好慘

九龍區喎，住新界都未死啦

係 我地忍刀五人眾情如手足
屌佢老母余老師！

會唔會係淘寶淘左啲食物返嚟餵佢？

如果成家都冇事，又冇咩可能係武肺wo

幸福

生日變死忌

唔通等架白車就會駛到自己屋企門口咩都係廢事嘥啲救護員上落車同上落樓嘅時間啫

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你真係9up多過呼吸
多人信嗰下大獲

腸胃炎

噏乜鳩

係，趁細個未懂事離去係好一件好事

講緊你自己呀？

有本事既一樣可以過得好，睇佢有冇本事既姐

本身香港人就唔識驚，講經咩

你梳理下自己啲邏輯思維先

唔知點解去親公立急症都冇咩唔好經驗。

多數係私家診所睇左一次，食藥，過七日冇特別好轉先會去，但去親都唔會等特別耐。

可能係分流站講左，睇過醫生無好轉，拎埋藥比佢睇，會認真啲。

我上次係扁桃腺發炎，診所醫生開左Amoxicillin 比我，食左七日冇咩好轉，去睇政府，佢同我解釋話呢隻藥好多醫生會亂開，搞到社區傳播嘅菌一般都帶有對呢隻抗生素嘅抗藥性，然後開左Augmentin 比我，食完就冇事。

乜都賴落封關

其實唔係有得產前檢查嘅咩

如果係啲蝗子蝗孫咁恭喜重刷
如果係香港人 咁最衰就蝗國人霸哂啲公屋搞到人住劏房

一型糖尿病本身家族遺傳病黎
細細個就有 呢個就同佢高齡應該冇咩關係
佢父/母家族入面有 佢都好大機會有

五毛叫人講邏輯？

rip

好慘

你講野無邏輯無根據
唔夠人講就屈人五毛
同pr手法好似喎

慘

你踩我『9up多過呼吸』就得？

你(#19_Rashford)踩我『9up多過呼吸』就得？

ssp劏房 老母咁撚老先生仔 都好大機會係香港廢老娶隻支那雞再生隻蝗蟲仔

EV71?

所以到底死因係咩

生日病死 rip

腸胃炎都可以整死一條人命？

個老母成41歲先生個細路仲要住唐樓...

會唔會係dna 決定幫男童縮短痛苦

augmentin咪都係amoxicillin

因為你無根據
故意帶風向

咁有beta-lactamase inhibitor 已經好好多啦

我講嘢關五毛乜撚事？

你上面屈我五毛喎

乜風向 都唔關五毛事

加左Clavulanic acid 作用機制可能唔同
唔多識

擺明診斷錯症啦

落去上白車呀，弱鳩智

咩料

其實真係唔好笑

睇一分鐘都唔洗就下一個

悲劇唉

睇落唔似武肺，化學中毒又有可能，食咗隔夜餸出事又有可能，感染咗啲不明細菌又得

所以唔係睇開既都信唔過

Cover 左啲gram negative 差唔多好遠架啦

樓主9up毒菌一街都係自己睇唔到

最大問題係好多連登仔好容易畀人帶風向&冇獨立思考

早排我扁桃腺發炎
醫生開兩隻抗生素食到我胃痛又嘔
之後轉醫生睇話無咩會落咁重手
我嘔足一個半月有多
以前唔會緊張/郁啲就嘔
但因為個次嘅藥搞到我腸胃差到
唔食嘢都會嘔

好慘，肥到小朋無晒力咁瞓係地，睇到眼濕濕

幾時先知咩原因

諗多咗 大把私家診所都好求其
打和super

Rip

意思係如果男童死於肺炎，佢屋企人照理都有，然後傳俾警察

咪係
好多5毛唔夠人拗 就出口傷人
踩人『9up多過呼吸』就冇問題
人哋叫佢做5毛就鬼殺咁嘈
話時話 點解愛黨5毛 唔肯認做5毛？
唔通愛黨係一種恥辱？

生忌死忌同一日仲可以拜少日添

南昌街王子

香港每年有幾單小朋友急病死亡

成班傻鳩見人住深水埗笑人劏房
上網一check果橦樓對上一次交易賣左差不多成$1000萬

個仔5歲已經看透世事

1000萬劏5間分租出去
點解唔笑得？

香港依家好多無名惡菌毒娥不肯封關，乜柒人都可以自由出入

無名惡菌&封關有咩關係？
醫生都未下定論 你憑咩將兩者趾上關係？
你嘅根據、邏輯、分析係邊？
你一係真心膠 一係pr

做乜成日咁留言？

聽落好怪

重刷仲好

有咩衝突?
笑劏房撚又唔係笑業主

痴撚線 呢個post啲留言同希特拉有乜分別

時事台：最衰都係唔封關
藍絲：最衰都係佔中